太介意另一半個ex，成日控制唔到自己情緒

佢係我初戀好鍾意佢但又好驚冇咗佢我成日亂諗野激到佢噴血，嬲個陣又衝口而出講咗啲野hurt佢

但理性咁睇，佢已經盡量做到120分，比安全感我。

想制止我個死人垃圾腦諗野我唔想再因為自己咁再傷害到佢

利申 我見到佢個時好錫佢，唔會發作
但自己一個返工就會亂諗野

有冇人經歷過

女人真係好麻煩

咁樣好快忍唔住想分

佢地仲有來往？

有 俾少少時間自己 就唔會亂諗
但唔好成日發脾氣 男人氹得多都會厭架

冇，不過ig之前有啲舊相，睇完好唔開心

點解佢唔del

我會主動補救

破處未？

俾人破左處？

女人個腦淨係諗埋呢啲鳩屎野
段關係咪係俾你呢啲諗法玩死架囉
你越唔想諗 就越諗得多
好快條仔就頂你唔順

成日問問問 問完ex既野又唔係幫到段關係
滿足完你既好奇心 你又唔開心
唔講你又覺得有隱瞞

我講完佢有

唔記得講個重點
我係巴打
屌醒下我就得

睇醫生啦 應該有情緒病
感情上最容易表露自己既情緒病

我係男人

屌你老母！

咁就好好裝備自已 提升自己價值
有一兩樣拿手野可以俾到信心自己
俾啲自信

咁你接唔接受到一旦分左手
你之後條仔又介意你個ex

佢會成為ex係有原因
你而家作為男朋友
將啲關注點落返點樣令大家相處得更開心啦

定係有咩原因令你成日無安全感？
佢成日提ex？

可能係有，我童年冇其他人諗咁開心
屋企日日嘈交離婚

講真 要令自己去到完全唔介意
都要好要段時間
你唯一可以做既就只有扮冇野
慢慢你慣左就冇野

不如你控制好自己先 快啲分手唔好害人

都有既 唔係廢人黎

係咪處先

明白咗今次激完佢 明白提佢ex只係個無盡既topic
重要既都只係佢一個

佢冇提，我成日諗姐，冇乜感情經驗，又者或話冇試過咁緊張一個人

咁就得啦。大方啲諗，尊重佢嘅經歷，感謝佢嘅ex有份造就咗而家你愛嘅人
你執著黎都無用，你無時光機，都取代唔到佢ex同佢嘅故事。但佢地已成過去，珍惜眼前先係最重要
let bygone be bygone

襯個啲乜乜紀念日
坦白講你感受俾佢知啦
不過唔好用whatsapp講

多謝巴打，我會調整下自己心態

My dark passenger

我發作會睇依個post撳住
Thx c打

下次會親口同佢講
我唔想放棄

有人同我傾係舒服咗

我最近對一個男仔有好感
但佢受情傷（戴帽） 同佢之前女朋友拍咗4年
又同居一年⋯
（一諗起同居佢地瘋狂扑野我就）

忍唔住喺佢social media做stalker
發現佢前女友都幾靚

雖然佢好似都對我有好感
會講曖昧嘢

但一諗起佢ex
我就有啲心理障礙

同你case唔同
因為你已經同女朋友一齊

我都比唔到意見你我只係個有情緒問題既廢佬

咁如果你話佢已經做到120分比安全感你

你係咪應該都要慢慢控制下自己既情緒?

本身都唔想係連登討論咁個人既野一向覺得自己係控制到自己情緒，覺得自己好撚理性

但原來到真係有感情問題就唔係

係，唔想失去咗先後悔，佢對我太重要
其實依個好多人都認真答我野，我係釋懷咗的

初戀below 25通常收皮

信我

冇人好似你咁

岩啊
千祈唔好做啲野令自己後悔
無論件事係岩定錯 人最重要係唔好做啲令自己後悔既事便可

講真 你另一半識去比安全感你已經好好
我果個 佢本身自己唔識避忌 又成日做埋啲出軌既撚屌事
依然係唔會肯交代
莫講話安全感呢啲野

趕又趕佢唔走

所以我想拯回唔到之前控制到自己
唔想依個女仔再受傷

有經歷過 都係盡量放開d 冇計

你係咪都係巴打

好想自己成長到

你介紹你女朋友個ex d咩先？
佢仲同ex有聯絡？
多數太介意呢d都好快散 個人經驗

你讀中大？

冇聯絡，係未完全消失曬姐
我知係我自己問題

唔係返波台先講

你都話佢盡量去比安全感你啦 你控制唔到諗佢個ex我明 但佢無辜架果啲係佢以前既野 唔好發洩係佢身上啦

所以我今次hurt得佢好犀利

好撚柒
樓主係男人

男人個腦真係裝屎

男人老狗諗埋呢啲野
遲早俾你煩死

我都知

我都想笑點解自己咁撚廢

明嘅

我想同佢一齊
所以想控制自己

表示同樓主一樣 之前嗰排成日都好易亂諗佢同個ex以前啲嘢 但明白左一齊係睇將來而唔係睇對方嘅過去 就會專注番喺同佢將來嘅時光製造回憶
希望樓主唔好再亂諗嘢

你得閒諗下你條女俾你個ex撳住屌嗰種溫馨場面
你呢一世都彌補唔到 心入邊始終有第二個男人
如果佢個處係比埋佢咁就更加

講完先有咁就死得啦
根本佢仲有少少留戀
他日同你鬧交 啱啱撞返個 ex 執返場友誼波都話唔定

利申：試過

真心咩？點解咁講 唔係好多人都好似樓主咁㗎咩

咁你要諗下你究竟係中意佢 定係你想像中既佢

我個ex係咁，好撚乞人憎

你改變唔到個想法唔好害人啦

好好珍惜人啦 你未拍過拖都肯接受你 好難得 冇咩人會想湊仔

所以只係慣咗/麻木左
唔代表問題解決左

就係因為依d野嘈 我就係想佢斷絕曬個ex

你好似仲慘永無止境

Btw同佢一定係日日屌 屌到厭 同埋一定有勁多溫馨嘅場面好難彌補
Eg 煮飯睇戲打機

我明明

你真係明我

唔關事
情緒崩潰就係崩潰
冇話廢唔廢

我明白

分手咪累人
你咁既人多數chur爆另一半

我絕對明呀
但斷絕晒你都會冇安全感
係佢個心嘅問題 或者個人嘅問題 甚至係佢本身個ex可能唔係咁差只係一啲瑣碎原因分咗手 雙方仲有吸引力 咁就仆街了
你做幾多野要佢斷絕只會顯得你成個小丑咁 因為佢個心根本唔係100%向你嗰邊
呢啲嘢係冇得迫 我絕對明理嗰種無力感空虛感
係好痛苦

六天 日本 為你 準備 故裝 神秘 讓你 有個驚喜 你竟 難忘他抱著你 北海道雪紛飛 可笑是我仍為你妒忌 你說聖誕 尚有他於沙灘 唱唱聖詩不簡單 最凍那晚 幸有他雙手整晚為你蓋好被單 ＊從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心 我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身 這情敵太狠 拋開你 但仍能勾起你的興奮 我努力迎合你 只配做犧牲品 引爆藥引

2手西算好喇
咁介意做乜

其實呢啲情況男仔係慘啲
女仔可以呷醋
但男仔唔可以 只可以收收埋埋

唯一幫到/救到你既係

成長
希望你唔好俾我up中

唉我唔想好似你咁諗

但應該同你狀況唔同
我feel到佢係錫我既 佢係好少表達自己既人

介紹條女比禾

屌你男人老狗
算啦 俾少少時間自己

我就係想佢依家係屬於我
但一講就會嘈

當然我都唔想你好似我咁諗
其實我係做緊一個極端反面嘅角色俾你
刮晒你內心嘅恐懼出嚟
如果你睇完以上嘅嘢都冇半點嘅恐懼
你就成功
但你夠唔夠膽講佢對ex完全冇feel?
係咪不和分手？

但我覺得感情冇話邊個錯既
男既係依個情況都好多野可以做
我就係想咁 唔想放棄佢 大家一齊出份力

唉但如果真係你講咁樣 我都唔知可以點算

靜啦 今日唔9up

女仔呷前度醋都已經好撚煩
男仔既話煩得黎仲顯得極度小家，心胸狹窄

但其實男人都有情緒 唔明點解要有呢啲stereotype

個人覺得其實冇得解決
另一半有過前度呢個係事實 冇得改變
習慣係唯一辦法

的確佢同ex係冇曬感情
佢冇del d野亦都只係佢覺得未必要
佢話同我一齊之前佢更加少講自己既野 同我一齊之後已經講多左 為左比信心我

暫時黎講 我同你對話係最有用既 我其實知道自己想點 亦對佢都有信心 我想要既唔係懷疑佢 而係接納佢既信心 控制到自己

樓主冇回應 應該真係介意呢樣野

太介意，只會令自己會變到好神經質，諗諗下就會爆喊，
講野有時控制唔到，好有骨，雖然自己都有責任要嘗試信任，但唔可以自己孭曬，信任係雙向。
另一半都要有誠意有行動證明，俾到安全感自己。
如果一直都係咁，只係大家係到拉鋸，等攬炒

唔講扑唔扑野

如果對方冇隱瞞又唔係仲有同ex聯絡
只係自己諗起佢有過ex就唔開心
呢種係病態
男女都唔正常

我想同佢一齊解決既

我由第一段到而家都會介意另一半個ex, 到我而家自己都有ex, 就無以前咁偏激了，而家都會介意，但可能自己都有過去，平行到。

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔駛啦，你呢種好快玩完。
睇下你會唔會變下一個蜘蛛俠？

唔明

唔好咁介意 最後積埋積埋會散

我冇咁癲

啊 其實我都係咁我都會亂咁諗 真心好難受

唔講姐係介意

你條女之前比第二個男人用力抽插不停浪叫仲要含羞搭搭錦話佢條撚太長太入頂唔順啦跟住條仔捉住佢頭髮一路後入一路要你條女叫佢daddy最後隊到最入射哂啲精入去完事後激情熱吻你條女仲要幫佢含啲精出嚟

啦？

＃103

我地純潔關係

仲要個女哄番你轉頭
介意多幾次分硬手

今次我tum佢 知錯啦

屌男人老狗都成個女人咁
真係腦裝屎

咁既然你相信佢係冇晒感情
你驚嘅係咩？

你哋純潔
佢同佢個ex就唔純潔

我都想知

我介意佢個心多啲 佢平時好少講自己諗法

我都算係條女嘅初戀 佢都成日同我嗌交同冷戰 有幾次冷戰我發現佢down 幾個交友約會app 今次冷戰佢仲接受來歷不明嘅Facebook 男仔flirt 佢.
我係咪要同佢分手.. 好心痛..

有時反而係真係冇野先冇刻意去del

你依個應該真係分多啲
我覺得嬲還嬲
但搵得其他異性flirt已經代表你唔係幾重要

我女朋友比我感覺都係咁既
係自己成日亂諗
唔想冇咗佢

可能佢好掛住比佢ex瘋狂抽插再口爆吞晒個陣

再講我嬲埋你！🥺

係咪屎眼都比埋條仔吉?

好心痛... 好唔開心.. 明明我付出左咁多..
竟然輸左比一個不如自己嘅人
又話好愛我 唔比我睇片 唔比望女同女仔傾計食飯
話自己道德貞操好高 唔鐘意我同異性接觸
因為佢我放棄好多同女性朋友. 佢最後自己同其他男人flirt
點算... 點解咁對我..

咁不如我同你講啦
理性上其實你已經相信佢
但潛意識你自己感覺到佢唔係冇晒感情/100%鍾意你

過來人經驗同你講 呢啲就係所謂嘅直覺
好多嘢道理上其實冇問題 理性分析好多嘢都好正常
但去到你自己同佢相處你自己先知道有咩問題

佢可以好多嘢都同你講晒 話好鍾意你
但潛意識是一樣好東西 佢會俾你一種感覺到底對方係咪真心真意
可能你自己都冇為意 日常生活有啲細節應該係佢令到你冇安全感

例如佢好多嘢冇同你講 你feel到未入到佢個心 未觸動到佢嘅情緒
呢啲時候就會令到你感到冇安全感
其實係正常 唔使咁自責 因為係人類本能反應
你feel到佢啲反應根本就唔係從佢口中講到一致咁愛你 你就會不安 到底有幾多野係真

同左條新仔一齊都唔del?搞撚笑？
真心問 同一個IG兩條仔 你唔覺得柒？

我覺得兩個都有問題
可能你真係成日亂諗
但你自己應該都feel到自己吸引力唔大/唔太吸引唔到佢，唔能夠令到佢成日掛住你/做主動嗰個 從而感到不安 所以就更加想求證佢鍾意你

調返轉講 即係如果條女本身係好冧你 就算你亂諗 你都唔會唔開心到咁

佢鐘意我應該都有9成真
但我的確未入到佢內心世界 佢唔鐘意樣樣野都講出黎
但出黎見 佢見到我傻笑 佢跟住我笑 又話我好得意咁 見到佢依d笑容係冇得扮既 所以我同佢唔可能面對面嗌交
我只想要確保我自己一個個時唔會發作 係咁多

我自己冇keep相 但唔會介意對方唔del(前提係佢地真係冇野)

我自己都唔係專家 真係幫你唔到
但搵得其他異性flirt得你心入面都知可以有幾愛你啦

樓主醒定d, 你分硬手

可能啦 我唔係好有自信既人黎
但佢真係鐘意我既 會主動攬+錫我

唔好啦

比我你女朋友飛撚左你就算
佢乜都無做錯，日撚日俾你d麻9煩腦補hurt
到你分左左識到個未拍過拖既女仔日撚日問你煩你為d過左去既野發你脾氣，你就知而家自己有幾煩
坦白講，一係時間，一係受過次教訓試過一次hurt走你另一半追唔返，先會識從經驗中學習手

都好嘅 知道佢係咁嘅人
浪費左年半時間..

香港都幾多好似樓主咁既人，好撚煩
係女都頂唔撚順

當你太介意另一半ex，終究你都會變成ex

我依家已經知到自己衰 至少我知道我問題係邊
都叫有圈轉吧

講緊IG喎
兩條仔你自己都柒啦

就係唔想咁

咁佢鍾意你就得啦
你介意啲咩？佢嘅過去？

父權撚又贏

咪話我衰完先明
我依家想補救咋

我對唔住父權撚

有拖拍又煩，無拖拍又煩，唉，做人真係煩

得罪講句我唔覺得你解決咗
你到而家都未答到我你介意啲咩

我可以同時知佢鐘意我 又介意佢ex掛
第一次既導火線應該係見到佢ig仲有合照 即使del左你都係會無意中諗

無架，一係等時間過去，等你問到厭收皮
但到時條女仲頂唔頂得順你就...
你呢款最底層問題就係你自卑，覺得對方條件好驚對方走
不停想對方覺等對你有愧
你係對自己有自信，有新仔追緊你女朋友都未驚過
走左都可以識到下一個女仔

即係介意佢拍過拖 心入邊曾經有第二個？

唔好講咩條件好唔好 如果佢揀得我係咪代表我條件都唔差先

如果我諗散左就下一個女仔 咁講既話我都唔係好鐘意佢姐 咁既話真係抵我分手啦係咪??

應該一部分啦 仲有未肯定到我已經入曬佢內心 佢比較少講自己感受 我叫佢先多左

呢啲根本係唔尊重對方嘅行為

咁我講嘅嘢咪即係啱囉
你喺度自欺欺人做乜撚姐我冇話佢唔鍾意你 你自己feel到佢唔係100% 必須要承認

同你諗既好唔同
你諗既只係點博弈 點控制對方 我覺得拍拖唔係咁
如果你講條件既話 永遠都有比你好條件既人 根本唔洗討論 我拎我自己條件出黎講亦都係無謂
你見到個條件好d既又會飛埋去咩

我只係想控制到我自己 唔好再傷害到佢 做到最愛佢個個人同埋佢最愛個個人咋

我之前就係咁，你對自己太無自信，所以你要有自信d先得

當局者迷，自己諗唔通，其他人講咩都冇用
佢係咪真心鍾意你自己可以感受得到，何須介懷她的過去，唔建議你時常叫佢講感受，佢想講既自然會主動講，唔想講既話你叫佢講會反感

咁係
可能我未值得佢100%姐 但我想主動改變

就係想可以好似你咁諗

一開頭介意，介意到會幻想佢同ex復合既話自己點算
後來就放低少少，努力做得比佢ex好
例如對佢既事上心、為佢第一次整生日蛋糕、曲奇餅
對佢屋企人既事都上心，做人有禮貌同識做
總之樣樣都做得比佢ex好，你就自然對自己大信心d
一齊慢慢經歷多d事，個根基就會穩固d無咁神經質

總結啊少d 9叫，多d做實事
時間耐左自然會好

請善用不推文進行討論

佢有無成日提個Ex 果d先？

因為屋企父母令你由細產生對婚姻，愛情的不信任
所以當你遇到相愛既戈個人
你都會因為呢種不信任感而擔心佢有朝一日話唔鍾意你
我自己都曾經試過咁
其實 呢個情況已經係一種長期負面情緒啦
影響到自己生活 甚至人生觀
好希望你會慢慢睇透
父母婚姻既不快唔應該由仔女去承受
佢哋唔幸福唔代表我地唔幸福OK？
靠既係我地努力令另一半開心 自己開心就夠了

罵交個時有

當你分手後就會明白到最重要係同佢嘅現在同將來，而唔係執著另一半嘅過去。當然前題係佢個心真係只有你。

分手後就會知道自己有幾幼稚，然後發現有幾後悔都已經太遲，因為對方已經比你逼走左，唔再愛你。

好似我咁後悔都無用，已經返唔到轉頭留住佢。

依家父母都冇再罵 佢地覺得講都曬氣

但呢種不安感已經根植左係你心入面
你要去正視佢
唔係逃避
同女朋友打開心扉俾佢明你諗咩

你係講得岩既 我屋企人知我有拍拖 但佢屋企人未知
我潛意識係知道我未係100％既 但係我唔想認姐

我其實一路個人都好正常，唔想其他人點同情我

佢地依家都唔係成日見，話為咗家庭先唔離婚

之前嘈交我已經明白曬
拗贏拗輸根本冇分別
我最唔想失去就係佢

放心 拍多幾次拖分多幾次手你就會睇化

諗唔通嘅不如毒撚一個更開心

嘈交已經好心痛
我明自己心態係有問題

屌 懷疑係自己開post
但同樓主唔同 我唔係介意佢個ex

樓主係咪將自己同佢ex比？唔好比較啦，佢揀得你即係你好啲，唔好鑽牛角尖

嘩 仆街
一睇到你呢個cm 就諗起男朋友同佢ex日日過得幾開心
突然好撚心up

我係過來人 信我
其實你搞到咁樣 係因為你覺得自己好唔撚抵 好似蝕撚左咁 條女之前比人全身上下都佔有過
所以你趁而家搞多d 佢 等你係勝利者 你就無咁sad

以為自己開post
前幾日心血來潮碌男朋友ig
發現佢有啲舊相del唔乾淨(佢淨係del咗同ex合照，但係ex留comment/佢哋約會嘅風景相冇del)
內心知道佢已經唔鍾意ex 佢最鍾意嘅係我
但係都會唔開心...
我專登like咗嗰幾張相
第二日佢瞓醒睇到醒水氹番我
開心佢醒水但又會覺得對佢唔住驚佢嫌煩
女人真係好麻煩

係 我係巴打

非處彌補唔到

仲要養咗兩隻貓
同佢出親街見到貓 佢都會話掛住以前啲貓

呢啲嘢 網上巴絲同你分憂
好過你唔知同邊個講 又怕煩到其他人

只係想佢對我一樣
我父母都知我有女朋友 仲撞過次我老豆 我黎講佢已經係我生活一部分
但佢父母未知我 好驚會有日我會好似一個過客咁消失 好似我未黎過咁
我可以分享曬我所有野 對佢冇秘密 只係想佢一樣 但理性同我講依d又冇得迫 要時間

依家都係比連登仔笑

有無睇安眠書店
過來人話你知，你已經搞到段感情唔sweet了，無信任既感情番唔到轉頭

2手西算啦

有睇

咁咪就係樓上巴打講既野囉
你對自己冇自信先會咁

老實講
其實咁樣心理係有少少問題
難聽啲講，你會諗佢同ex去過邊做過咩好開心
一樣可以幻想佢同個女同事傾計會唔會人地對佢有意思
即係你明知你男友冇野都可以無限放大再放大
就係源於自卑同對段感情唔夠信心

你另一半已100%對你仲要俾你咁諗
佢真係好慘架
愛自己同愛佢多啲，唔好鑽牛角尖啦

再聽唔入耳真係要搵專業人士傾下
打開個心結
認真的

第一句同第二句係分開
第二句係我多年經驗，一定分手

因為咩都好啦
都係你既無謂幻想黎
大佬，佢而家唔係同緊兩個人同時一齊
一個一齊左幾年，你就得幾個月
所以佢同你冇咁親近，冇咁愛你呀
果段完左架喇
關你鬼事咩？

仲有，你幾歲？
我18初戀果時我男友拍過廿幾次拖
開頭有唔開心佢同咁多女仔拖過手之類
我諗唔夠三個月已冇諗呢啲野
因為而家同佢一齊既係我
你要係咁諗冇意思冇人幫到你
只係不斷扣緊段感情既血

你追曬post先

係啦我就係要你講呢啲

係人都會軟弱既
其他人唔講姐
又唔好怪哂自己

有冇諗過佢之前對個ex唔係咁 而係一拍即合？可能真係同你冇咁夾？

依樣我會問佢
你唔好引我亂諗啦我自己諗唔會分到真假

你乖乖地答埋我先啦 我再同你講

你講之前冇諗過

而家？

到時分手唔好怨

算啦
放過個女仔啦

佢鐘意我 我都鐘意佢

做咗啲乜嚟

屌你老母唔覆我 抵你死

冇 本書幾有用

咩書？咁即係冇事啦，冇乜嘢我返出去先

從此對貓冇好感

講左好多悔氣野想激佢
d野我自己都知係假 係過份左

一念之轉
明白有d野改變唔到 已經係事實黎 心態差既結果都只會係你心態繼續差
用個差既心態同佢講野既話只係破壞大家感情 我唔想咁

其實我咁大個仔先發現依個問題 係因為佢真係好重要
其他人包括同事, 朋友個d 我話之佢點咩佢地做咩我根本唔緊張 大家距離分得好明 所以對佢地情緒控制得好好 我同佢地相處只係處理問題 唔會話有咩感情 或者同frd就大家開心踢波打波 唔洗點煩

精神潔癖嘅唔好同佢開始會好啲
一齊咗先介意仲慘

巴打 好好記住自己講嘅呢段説話

男人來講你都算廢

你都唔信佢
慢慢佢就會好攰唔鍾意你了

咁你仲咁有信心佢鍾意你？
愛都會被消磨殆盡架

唔係樓主女友唔忘記
係樓主忘記唔到（女朋友同過第個一齊）

你jer住我都冇用架
有冇睇我其他講既野架
佢鐘意我仲係事實黎既，我唔會再令佢失望

完全明白

你上面自己都話好hurt佢啦
有啲野係返唔到轉頭架

改好自己對下個好啲啦

睇你舊post你似有啲精神壓力
唔同你討論

我睇晒你全部回應
感覺上你女朋友已經好努力去「表現」愛你
想俾信心你
而雖然你冇明言講左啲咩激佢但你都知佢好嬲
其實感情真係會攰的
我唔係要批定你地一定分手
而係你既心態
咩未入晒佢心，又好肯定佢鍾意你
就知你其實對自己唔夠肯定

我只係指出你一路表達既野你女朋友會感受到
幾愛你都會俾你逼到攰

我唔明點解你覺得我jer住你
成個post你都只係揀啲岩聽既黎回
其實大部份人都有心幫你
但可能要時間啦，而家講乜都冇用

我d post都好耐之前啦
你有冇睇我講咩都好，想唔想討論都好
我冇所謂
希望你有一日會明
係人都幼稚過，當你成長左先會明白當日幾傻

難聽啲講 你唔會係有心幫我囉
連登感情問題一律建議分手架啦

我女朋友都肯比機會我既話 點解我唔比一次機會自己

好啦
我打左咁多字都冇心幫你
咁祝你好運啦

個post我全部都有睇 大部份都有覆
叫我分手我可以點覆佢我同佢分唔分手自己有答案

就好似有人問抑鬱好辛苦，佢想改變自己心態

但你叫佢去跳樓，佢可以點答你？

＃245

如果佢都仲鐘意我 信我會改 我唔會妄自菲薄到講為咗佢好而分手囉 依個佢既選擇黎

打左幾百字淨係睇到分手兩個字

＃238 你幫我同佢決定埋喎

其實我只係將佢可能受到你既影響同感受講出黎
當然我唔係佢
但女仔角度俾個參考姐
你又冇拍過拖
一段感情work唔work好多時候唔係淨係講鍾唔鍾意